波台做咩比人話敗走cc台？

link:

利申：冇追po

班小朋友block晒波台手足，掩耳盜鈴咪覺得贏咗囉

剩係見到阿古路巴打單拖挑機

本身諗住假膠下引人屌, 見學生妹個post無人玩
點知有條友連阿古路係咩都唔知
又幾好玩

次次都見到阿古路1打10🙈

講緊大戰個po喎

勇武派

兩個post我都有引戰

見到班人以為執到寶有得威就覺得好正
cc台噴精次次都忍唔住同人嘈

cc台多顛佬
下次要吹雞

波台前鋒

以為比佢地block晒=.=
點知仲有咁多真心膠, 估吾到

e d post引下戰同班噴精玩下姐
真系屌波台先入去幫拖都未遲

積下口德換禮品啦

冇人識你啊

下次改名做我偶像最強足球員美斯, 應該唔會無人識

一個阿古路可以挑2打啦
唔洗幫

，

我超人黎